[119大遊行]大家成日話行動post推唔到上熱門 我有辦法

就係無論開乜Post都好

就係唔理你開乜嘢Post都

喺標題前面到加上最近行動

咁咪成版都係行動文宣囉

如果無行動都加句口號 喺標題前面

例如：

［光復香港時代革命］xxxxxx
[五大訴求缺一不可]xxxxxxxx
[黑警死全家]xxxxxxx

[支持黃色經濟]xxxxxxx

［罷良元氣] xxxxxxx

點解你啲例如唔係行動

講緊無行動果陣最少都加行動喺前面

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

置頂文宣喺post上面

置頂我諗得3成人會睇

我目的係要開連登就見到成版都係行動宣傳/文宣

推

Push

up

直接要連仔加置頂